叫我怪力 邊個夠我大力就入泥！！！！

天賦神力 一日斷一條

斷jer先放上黎啦on9